手持阿里巴巴，負債20萬，唔知點算。

屌你老母媽咪麵。

走啦，保本買第二隻

仲要還債了。

咁更加要走

唉，燈麵加持，睇嚟真係完全冇得救。

連登仔公投，乞求踢麵媽咪出連登

正評左

條友真係好黑心

ON9 輸錢淨係識賴人, 明明問題係中共

等國有化實升到癲

抵撚柒死 支那狗

我地投資，最重要是建立一個長期的投資組合。以你的年齡，可以有7成投資平穩增長股，如盈富（2800）、而另外3成就投資潛力股。

由於潛力股不少近期都升左好多，這刻並不是最好的投資時機，建議你以月供模式，慢慢分注入。如果你未有選股能力，投ETF是最好，你可以月供華夏恒生科技（3088）。長期月供就得。

至於盈富（2800）與銀娛（0027），兩隻仍可長期月供，唔需要太理會中短期。

我負一億呀

問龔成老師買咩好

等你一賣就爆升

正股

驚閪

Cc 你孖展佐？

會唔會叫你平倉

韭菜又比人割

微信女入侵連登？

迷信炒股

抵啦 買支那股

真

有arkk唔買買啲垃圾

有時我諗緊係咪認真左 明明條友假膠
啲人係到賴塊地硬

唔怪得性交轉運咁多人信

正股驚閪咩

ifc

叫你撈底仲中個頭埋去

點解唔買佢對家

你邏輯都有問題
你屌媽咪麵即係你真心覺得佢真係有能力燈到隻股跌啦，咁既然你係信佢真係會燈到跌嘅話，你又唔放能咗佢？

day 1 大把時間比你走你唔走。

持有阿里巴巴幾多貨?cut loss拎晒嚟還債啦

借錢買正股呀……?0

好多人輸到傻撚左

咪撚瀨啦
買得中概要隨時預備獻比黨
冇一個係磨菇架

屌佢即係信佢有燈力
咁就即刻買熊or沽空啦

建議樓主放左佢再大手沽空

做咩怪我麵神
講到咁出面都唔早走早著
怪邊個
抵輸

Sh

經濟一週成日提

麵神比咗tips 叫你沽咗好耐啦

真係信佢燈你就allin 咗熊啦賭唔贏上嚟叫春

基本面仆街喎佢係
睇到新聞好走啦下化

慘

及早收手啦

你會發現唔賭 人生會更美好

落左地獄先黎信主 遲唔遲d

short covered call 250,260,270...

早排螞蟻上唔到市
啲友仔咪又係照推

麵麵 提哂水買put都閙

你都戇鳩嘅 佢講股票咁準 點解要踢佢出連登

買得大陸股真係預咗

抵撚死啦

輸左就唔好懶人啦要怪就怪中共

中資都買

明明麵仔好心提你地好走啦 你地唔信

走就即蝕 唔走可能有機會升返
再唔係趁低再大手掃 升返嗰日約經紀睇樓

生無可戀， 慘

知唔知乜叫國有化？

Diu
望到都肉痛

攻城都唔識

借錢啦，按晒全部野allin

我都輸5皮
220 sp
6千股

跳樓

總有一日會返到家鄉
正股驚閪

你還有黨呀

韭菜

買大陸股 預左要還

關佢撚事
佢出晒警告叫你賣你唔聽佢講
佢真係公開祝福就知要走啦

既然認為媽咪麵咁燈得，佢當日出post時你仲唔放？

大家要清楚投資概念！如果你持有優質股，股價下跌不用擔心，應該開心！

你要明白買股票就是買企業，買入一盤生意，你想象一下，你朋友叫投資做生意，你會唔會投資後，因為一些短期因素就立刻想賣出？會唔會你可以賺5%就立刻賣出？當然唔會。

你一定要明白，買股票就是買企業，你唔好理一些外在、短期因素，要集中在長期的企業發展。

聽到媽咪麵陰陰嘴笑緊

連登仔話買股好過買樓

接飛刀

人地講咗成個禮拜你唔走依家係到屌人

買arkk半年升咗一倍喎

買大陸股
怪得邊個

咪就係 都唔知叫咩 爆升屌就岩姐

問題係巴巴並不是優質股
而係犯咗黨法既股，大媽不買，基金徹退，要用到自己錢補鑊既股
出年盈利就咁少咗100億美金

賣左夠唔夠還。

輸錢自我安慰論

唔通自己輸錢賴中共咩
買股票就有風險

人地提哂水你都唔走仲怪人
真係抵你輸輸多d啦

真 我都put撚定幾日

龔成老師

187到我入貨

自己錢就自己負責啦
聽個no又跟人入，正股驚西，你買得會就係睇好先買。

係連開幾po

反手再反手又反手 識玩一定食埋波幅

壹週和你股｜跌浪同升浪都唔識分？
｜譚朗蔚 | 2020-11-23 | 壹週刊

自11月4日開始，亦即是螞蟻集團宣布押後上市之後的交易日，我就同大家講：「呢隻股份有排煩！」我還在當日推了京東（9618）俾大家，說是用來取代巴巴既添！結果，京東好快破過兩次頂，而巴巴亦破了兩次底：一次收248.4元，而另一次收245.2元。

我最初的判斷，是源於基本因素的考慮：
因為馬雲得罪了中央，就是這樣已經足以令集團的前景崩潰。

我對集團的最先判斷是源於基本因素和政治的陰霾的，現在，你敢說這局面有所好轉嗎？肯定無。

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

咁撚蠢買中資, 自殺啦

幾多錢貨？幾多手

真
去黑財借多50萬
買爆2800
同佢鬥長命!

孖展？

比晒貼士仲唔反手沽空，仲要屌人

自己輸錢就賴人

買得中資股就預左有呢一日啦